一人一個夢境

我先，夢見俾人追殺，為求自保，殺返對方